瑞典鯡魚罐頭

想問下各位巴絲打
點樣先可以運到呢啲罐頭嚟香港
據悉某啲航空公司禁運呢啲罐頭
定係要用船運 諗住去臭醒班popo
錯區請指

咁麻鳩煩 直接收集啲屎咪得囉

屎太嘔心 加上洗完就冇事
但係隻罐頭入面啲Salt Solution既味道會跟足你件衫成日

想試下食

點解IKEA冇得賣

寄空運都可能禁運, 一罐開水聞到都應該嘔到PK

放幾個去太子狗屋比佢地食

啲水好似係Salt Solution同埋細菌既混合物

船運可以👍🏻
不過就算係瑞典 室內同係住宅食都係犯法
因為太臭